可唔可以喺今個禮拜日搞探訪老人院活動

由朝頭早探訪到夜晚
唔想再見到一車車送去票站投票